---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23368"
date: "2017-04-20T07:28:36"
uploadBy:
- "lemkajen"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi Peter,
ich bin schon lange im Niederländischen ft Club.
Das Clubblad ist vorgestern angekommen und dann hab ich den Artikel gleich gesehen.
super Ding!
Grüsse
Jens